廚師煮「FM2燉排骨」...熟女吃完暈2天 打給榮總才驚覺遭性侵

廚師煮「FM2燉排骨」...熟女吃完暈2天 打給榮總才驚覺遭性侵

2017-09-10 01:51:00

賴姓廚師3年前邀小吃店陪酒小姐回家，稱要親自下廚煮藥燉排骨當消夜，卻趁機摻入安眠藥FM2，迷昏女子後性侵得逞。女子回家後整整恍惚2天才恢復正常，察覺下體疼痛，驗傷後才發現遭下藥性侵；賴男雖然辯稱沒有對女子性侵，但卻沒有通過測謊。高院更一審認定女子確實遭賴性侵，依加重強制性交罪判他8年徒刑。還可上訴。

判決指出，賴男2014年4月16日晚間到北市某小吃店唱歌飲酒，隔日凌晨店家打烊後，賴男邀請陪酒小姐（48歲）一起回家，宣稱要煮藥燉排骨吃消夜，並願意付2000元請女子替他純按摩。

女子隨賴男搭計程車返回住處，賴男卻偷偷在藥燉排骨裡摻入FM2藥物。女子不疑有他，幾乎將整鍋湯都喝完，結果幫賴按摩時不到1分鐘就不省人事，賴趁機對她性侵得逞。

女子醒來後自行回家，卻精神恍惚了2天才恢復正常，懷疑自己遭下藥，又想起昏迷期間曾短暫醒來，看見賴男全身赤裸靠近自己，便特地打電話到台北榮總毒物科請教，之後立刻到醫院驗傷，果真發現血液裡有殘留的FM2成分，且下體也有新傷痕，質問賴男時對方卻含糊其詞，因此憤而提告。

賴男否認下藥性侵，辯稱當天帶女方回家後倒頭就睡，沒有吃消夜；不過賴卻沒有通過測謊，在回答「你有沒有和她性交」問題時出現說謊反應。另外，與賴男同住的賴父證稱，案發當天看見兒子和女子睡在床的兩側，以為是兒子的女朋友，且女子半夜還起床開冰箱找水果吃。不過法官卻查出，從賴父房間明明看不見冰箱，且他描述的女子外觀，與被害人有所差距，加上賴父稱當天兒子穿短褲和背心，賴卻自稱僅穿內褲打赤膊，證詞明顯有不實。

法官另外勘驗小吃店監視器畫面，被害女子走出小吃店時，交談和步履都屬正常，且檢警在賴男家中發現不少安眠藥，都是他就醫後取得的，因此認定他下藥性侵被害女子，一、二審都判他8年徒刑。

全案上訴至最高院後發回更審，賴男辯稱女子下體沒有驗出他的DNA，不過法官認為，女子恍惚2天後才去驗傷，相關跡證很可能因為沐浴而被洗掉，因此不採信賴男說詞，駁回上訴，維持原判決。

陪酒小姐（48歲）